屌！老細前十四日內去過大陸宜家唔戴罩

仲要係醫療界人士，好撚狗

quit囉
放上連登好威威？